請即致電: 3679 0242 !

文宣都被打壓，香港人的創意又係時候要進化

街上的傳單，燈柱上的電話，未曾見過俾撕紙狗撕

何不利用呢樣 template??

如:

之前有願榮光變數字歌，一切都係廣東話音調幫大手

香港文化，好大部分都係廣東話文化，我哋要好好使用，做好長期抗爭的覺悟

文宣手足每日驚俾人打，俾人拉都要出，為咩？為咗令社會熱度繼續，令大家知道身邊有同路人

過咗一年有多，要醒一早醒，唔醒就點都唔醒
唔好靠文宣上資料去喚醒
係要散播，感染大眾，你每日都活在白色恐怖
請大眾自覺

做大黃圈，唔只經濟，係社會風氣

不是有希望才堅持，因為堅持才有希望。

3679 0242!!

文宣，粉飾太平

當一切有關香港事物，都是顛覆國家時

really? 打俾你

3679 0242 !!

想你幫手打埋 +1-721-831-1001 呢支電話

Skype

打唔通